垃圾炒麵王難食咗好多

話說小弟冇食炒麵王好多年，印象中幾好食嘅。前排係7仔見到，就買返屋企回味下啦。屌你老母炒麵王，食咗2啖已經食唔到落去。蠔油味，避風堂味都一樣咁垃圾，啲味好怪
真係屌你老母哂錢拎去比狗食算

回憶永遠是美好的 btw 紅色先好食

前排759有日本個炒麵10蚊
轉左包裝炒麵王垃圾

不嬲垃圾 得個平
好餓果時做宵夜就還可以
如果營多可以咁方便就煮到就好

好撚咸，重味精

唔係佢難食左
係你要求高左

算變得比較少了
而且紅色難食左 藍色好食左

營多有杯麵版，都好方便

貴啊